［人生悲劇］拉鍊卡住左點算？

條拉鍊卡到上下都郁唔到 大力扯都扯唔開

你將你塊包皮整返出嚟先

認真 唔想整爛個書包

wd40

成塊布入哂去軌道到